亂用Facebook求助功能

我自己覺得無傷大雅。條友講到咁大件事。今次地點係香港，唔係on9歐洲。Facebook開個功能跟本冇咩用。

利申 冇用過個功能

玩過東華個電話 咁又點

要求助仲用fb

響香港上facebook求助 都係想比人知有幾慘慘 lol

鬼唔知個求助功能係好嚴肅認真
但今次打風香港受破壞輕微
個功能又喺打風後期先出現
報平安有乜撚野用?
同人地恐襲果啲根本無得比
真係有需要都報左警啦

有咩事之後危急到要求救既會唔會係上FB呀
好多時電話無數據易過無訊號，係有事既就打電話報警啦仲上FB求救
好似澳門咁無電無網絡都上唔到FB啦，咁話之你FB有埋啲咩即刻報警功能都係曬氣
話報平安仲on9，係自己FB出post話安全唔得既咩，朋友會睇唔到？
根本喱個功能就多9餘，拎唔拎黎玩都無影響